其實好多人以為西方國家好危險

華人黎講, 基本上都比外國人當透明
印度人唔會輪你, 黑鬼最多行前申手問你拎碎銀 (美國黎講)
白人更加唔會理你地 所以點解咁多華人有錢佬都放心送仔女去外國

係伯明翰試過一日比人問攞錢三次以上
痴撚線

華人賤種一日到黑匿喺公司996咪覺得外國最危險囉

黑人打劫優先搵亞洲人打劫喎
佢地都認定亞洲人係鐘意儲錢, 打唔還手果類

呢個真，上次去旅行識個法國妹都話以色列某程度上安全過法國好多

咁你黃種人(中國、日本)世界第二大經濟體

Spare changes please

成日以為無事果D人特別早死

中國夠安全
周圍cctv

唔係成個亞洲,只係華人賤種係咁

你試下叫啲力架搞下越南仔,韓國佬